mk仔：今晚你幫我含撚就可以了，屌到你嗌唔好

唅你老母

呢D係咪MK獨有表達愛意方式
POST出黎真係唔怕比人笑鳩佢
利申有女非葡萄

條女幾靚

如果這就是愛～

想表達自己無拘無束，懶係YOLO 好隨性咁
但佢咁樣只顯得好下賤好cheap , 勁廉價
不過天生貧賤唔死都冇用既濕鳩垃圾低下層係咁原始咖啦

又話含撚就得

乜撚野屌到嗌唔好

有愛做咁好

得啦 知你地班酸臭毒撚無女要酸啦
乖啦

屌個口?
但係含住撚又點嗌唔好呢

More

Details?

咁到底有無屌到 定係齌含

相中人是咪大寶仔？

重組句子：
今晚你淨係幫我含撚就得 （扑野嗰陣唔使你un）我自己會抽插到你叫「唔好（啊）」

Mk 文盲

連登不願面對

你老母係連登都薄有名氣 出名鐘意比人屌

條女more

Trashy

得一張圖

可能平時前戲要奶埋屎眼

低劣人種係咁

屌佢個咀囉

條女睇到會有咩反應

唅撚

你唔比係條仔推佢出黎做

條女對眼間到 好柒

開到*

點樣可以淨係含撚，但又屌到嗌唔好

有女多好

呢d正宗讀唔成書無文化既佼佼者
連愛意都要用屌閪含撚黎表達

幾錢？？？

你啲仆街剩係得把口講 圖都冇張 第時點做大事？

屌到你嗌，唔好。

一把一把車落連登仔到

你唔講真係唔撚知

Mk文學

條女麼牙

夠膽得罪我地連登毒撚
等我地用文字打撚死你

有兩棟樓係手你又點撚知人地

Mk仔應打口字邊既字唔打 唔洗加口字邊又走去加

個唔字又打做吾 含字冇口又打做唅

條女之前做ptgf既 咁快搵到mk埋單

應該啱嘅地方錯

好肉酸。。。
係咪真係完全未接受過教育 毫無羞恥心

Detail

我比較好奇佢條女睇到會覺得冧定cheap

我代條女答: 含緊點嗌呀仆街

求條女ig

有無巴打幫襯過

女more

死魚一條只識鉋

條女幾靚喎
點解mk永遠配到靚女？

今晚你幫我含
聽晚你幫我含

當女人係乜
識唔識尊重女性
死Mk, 推爆你

同求

detail

真係好撚幼稚

我都想做mk仔

推死你個死Mk, 起你底

牙你老母

Mk jai

圖呢

公廁都屌

雙鳩人?

Mk仔： 屌到你對眼再開啲

D人平時條j掂個廁板都叫救命
而家就想插公廁

有冇人起條女底出嚟

成班垃圾無圖就唔好話人PTGF啦，有料就拎出嚟畀大家J

連登好多小學雞， 起底咁慢

Source?

ig

屌！5頁都係得一張圖

連登仔屌不到的女就係雞

搵mk 仔又唔算叫埋單既
最多咪馬桶遇著廁板 好完美就真

應該漏咗個字，全句係：
屌到你嗌就唔好

女摩牙 男嘅等睇眾巴打起鳩條7頭皮底幫佢開年

大家一齊同呢d成Mk開下年
唔知識尊重女姓
有冇衰十一？ 使唔使報警？

屌個口屌到叫唔好

諗到嘅唯一情境就係
當佢個口西咁屌 然後條女好似含住雪條咁講 “唔好呀!”

又喺度齋噏

我係個女仔就即刻飛咗佢

個男仔咁點見人呀

你咬住牙籤講唔倒野咩

咁可以屌個口姐
除非塞唔滿啦

呢度冇人識佢？ 爆少少料聽下

我的朋友就是我
屌你老母恭喜發財死mk

Be maturely

你up乜鳩呀?

詞彙貧乏嘅mk仔個腦淨係識扑野 連表達愛意都可以咁粗俗

用下你個死人腦諗啦

擺係個心同打上網講出口既分別
我反而覺得佢係真男人

起碼條女靚又有得屌
唉，毒撚純情專一反而無得屌，on9

馬桶遇著廁板你都講得出
UP乜撚野呀你

屌你真係冇撚腦

塞返入老母個臭西諗下啦

精蟲上腦既死Mk, 對人既基本尊重都無，當女人係乜？你發洩精蟲既工具？ 推撚死你，最憎呢種廢物，究竟點解會有女跟佢？

乜撚野叫做塞返入老母個臭閪呀
屌你老母 講野成個智障咁
咁快想俾人開年呀?
睇撚住過唔到年呀柒頭

Mk仔嘅思考模式果然特別

女details more

男碌鳩只為心愛既女人 硬

有冇人覺得其實幾有霸氣

印象中係連登個個mk仔既另一半都係ptgf

Mk文學之最——
男：我的拳頭和下體只為你而硬
女：我的眼睛和下體只為你而濕

好霸氣

有無人識佢地兩個，比下次料丫，例如女既ig係乜，男既FB 呢？貼多少少佢地相啦，新年拜年就親戚，表兄弟姊妹都可以問候佢地屌成點？

好撚mk

愛是含狗很耐

我都想被含

酸

牙你老母 同你朋友一齊「唅」撚啦

希望今晚大家都射得出

條女我炮友

唔好講笑啦
毒撚樣衰又窮咪專一
唔好講到情聖咁啦

人地天生貧賤唔死都冇用都食到女
180cm金城武8大學歷月入10萬有父幹恨都恨唔黎既連登仔要打飛機

毒撚專一
毒撚有本錢唔專一咩 ？

咁多年嚟都落過五次仔
唔係有兩次扑到流產咗就7次
性依啲嘢同女一樣對我嚟講可有可無，你都幾搞笑😄

講咁多頁得一張圖

仲以為有圖先至推得咁快

毒撚都可以唔樣衰唔窮
咩事

做乜9 po我上黎

死mk, 浦頭未？

毒男係無得揀，唔係專一
好多毒男嘅性格都好扭曲, 卑劣
唔見得有幾純情

條仔打到咁...其實係咪間接侮辱緊條女？

Mk 溝通係咁架係
你同佢拍拖相敬如賓先侮辱佢

連登好撚奇怪

有絲打問買咩禮物比男朋友，個個都話比佢屌得啦

依家mk 仔講返心果句，又比連登仔歧視

真係有女鍾意mk仔
到時又生mk仔，不斷遺害人間

直覺話我聽條仔做廚房嘅

屌咩丫 咁撚幼用返手指算啦

條女淫底

美甲？

職業唔係問題
連登仔咁高薪厚職有春用咩
日日係度屌無女

佢淨係識呀呀呀呀呀
點識嗌唔好丫

之前好似做倫敦金喎

呢d MK 仔太自我中心，以為咁打d人就覺得自己好威威，覺得女人係佢既附屬品
但背後成班朋友恥笑佢

有乜好起底
人地含個撚都得罪你咩 笑下咪算

屌你巴打成個愛因斯坦咁

mk妹就係想mk仔咁

仲未有條女more???

8頁喇 相又冇 條女個名又冇

聽講女係ptgf? more detail please

仲未有條女

咁都有得笑

相中朋友，爆下料啦

條女好熟口面

其實出哂樣咁打依啲露骨嘢係咪埋牙個陣時會爽啲

何解
連登仔=單身毒撚狗？

你有幾可會識到內向/宅嘅靚女？

無羞恥嘅人字典入面點會有侮辱

條仔上次含得我好舒服
叫我無套插 咪攪我
最多比佢吹下就夠

條女口技唔錯 利申試過

愛是含鳩很耐

個女仔好靚

做乜改吾好做唔好...
佢意思可能係屌到你嗌我好咁解

可能條mk都係搵ptgf扮有女屌

有無識佢既人知個ptgf資料？

記得拍片

直白到令人覺得男既下流，女既低賤

食我舊菜姐，邊度威睇過

more 女做ptgf既detail please

毒撚葡萄牙人

冇圖不孝子

detail , contact? how much?

岑永聰
幫人gel甲
成日同d mk妹交易架啦
會係ig story po 床照

仲未有條女資料

你同你朋友都一樣咁撚柒呀

點會無人識佢地丫？睇呢對mk仔女唔似咁摺喎

又有一個mk仔用下半生諗野的

含住撚又屌到條女，即係佢有兩條撚？

Mk連中文都講唔掂真係慘

咁廢都有女，係咪ptgf?

好想屌條女

死MK笑死